連登仔籲港府領憤怒犬隻回家 向恐怖分子怒吼

連登仔表示，香港局勢發展至今天，政府最重要的任務是回復秩序，呼籲林鄭月娥站出來，回應五大訴求。

他又要求政府，要像嚴厲的繼父一樣，把他們充滿莫名憤怒的犬隻領回家，也要向阻止市民表達訴求的恐怖分子怒吼。連登仔重申，不要低估守護香港的強大正義力量，也不要低估市民維護香港繁榮穩定的決心和力量。

連登仔表示，請香港政府要冷靜思考，如果亂局不可收拾，誰是最終受害者和受益，強調玩槍者必吞槍，該來的懲罰終將到來，支持香港特區市民、示威者和街坊，對所有參與暴力，一律追究法律責任，特別是幕後策劃組織和指揮者，亦請他們不會誤判形勢。